食凍檸茶/凍檸水，你用羹篤檸檬，定用飲筒篤？

無聊統計下

用手指

走飲管

你都話明係食，咁梗係唔使篤直接咬㗎啦

筷子

用杯底篤

死囉。。。打錯字

飲呀

有冇紙包裝嘅檸水

用我條撚篤

通常走檸檬

用枝裝檸檬汁加落去